Скрипт получает адрес из росреестра по кадастровому номеру






Описание REST-ресурсов сервиса
«Онлайн-Справка» версии 0.0.2

    1) Для получение региональной информации необходимо воспользоваться следующими методами:

a) http://rosreestr.ru/api/online/macro_regions – ресурс используется для получения списка макро-регионов. 
	
b) http://rosreestr.ru/api/online/regions/{parent-id} – ресурс используется для получения дочерних регионов по идентификатору родителя.
Пример использования: 
http://rosreestr.ru/api/online/regions/104201000000

	с) http://rosreestr.ru/api/online/region_types/{parent-id} - список типов дочерних 		регионов.
	Пример использования:
	http://rosreestr.ru/api/online/region_types/104201000000

    2) Для получении информации о земельном участке или объекте недвижимости по идентификатору, необходимо воспользоваться методом:
	
	a) http://rosreestr.ru/api/online/fir_object/{object-id} – где вместо {object-id} 	необходимо подставить идентификатор объекта.
	Пример использования:
	http://rosreestr.ru/api/online/fir_object/2:56:30302:639

    3) Для поиска объекта недвижимости создано 3  ресурса — поиск по номеру (кадастровому, условному, устаревшему, номеру права и ограничения), отдельный ресурс по номеру права/ограничения  и по адресу.
	
	a) http://rosreestr.ru/api/online/fir_objects/{number} – поиск по номеру объекта.
	Пример:
	http://rosreestr.ru/api/online/fir_objects/2:56:30302:639

	Результатом поиска будет 0 или множество (не больше 200) объектов, 	удовлетворяющих маске номера.

b) http://rosreestr.ru/api/right/{region}/{number} – поиск по номеру объекта, где {region} – цифровой код региона и {number} – номер права/ограничения

	Пример:
	http://rosreestr.ru/api/online/right/177/50-50-21%2F042%2F2012-234

Результатом поиска будет 0 или 1 объект, номер права или ограничения которого совпал с указанным номером
	
	c) http://rosreestr.ru/api/online/address/fir_objects - URL для поиска объектов 	недвижимости методом POST.
	Список передаваемых полей (long - число в виде строки, String произвольная строка):

	long macroRegionId    - id макрорегиона
	long regionId         - id региона
	long settlementId     - id населенного пункта

	String settlementType - тип населенного пункта (необязательное поле, используется для 	фильтрации списка населенных пунктов от типа)
	String streetType     - тип улицы (необятельное поле)	
	String street         - наименование улицы
	String house          - номер дома
	String apartment      - номер квартиры
	String building      - номер корпуса
	String structure     - номер строения

	Список возможных значений поля streetType:
str1=Улица
str2=Переулок
str3=Проспект
str4=Площадь
str5=Микрорайон
str6=Аллея
str7=Бульвар
str8=Аал
str9=Аул
str10=Въезд
str11=Выселки
str12=Городок
str13=Деревня
str14=Дорога
str15=ж/д остановочный (обгонный) пункт
str16=Железнодорожная будка
str17=Железнодорожная казарма
str18=Железнодорожная платформа
str19=Железнодорожная станция
str20=Железнодорожный пост
str21=Железнодорожный разъезд
str22=Животноводческая точка
str23=Заезд
str24=Казарма
str25=Квартал
str26=Километр
str27=Кольцо
str28=Линия
str29=Местечко
str30=Набережная
str31=Населенный пункт
str32=Остров
str33=Парк
str34=Переезд
str35=Планировочный район
str36=Платформа
str37=Площадка
str38=Полустанок
str39=Поселок/станция
str40=Поселок сельского типа
str41=Починок
str42=Почтовое отделение
str43=Проезд
str44=Просек
str45=Проселок
str46=Проулок
str47=Разъезд
str48=Сад
str49=Село
str50=Сквер
str51=Слобода
str52=Станция
str53=Строение
str54=Территория
str55=Тракт
str56=Тупик
str57=Участок
str58=Хутор
str59=Шоссе
